

在线订座
----------

系统支持在线订座，用户订座后云打印机会打印订座信息并语音提醒，同时会给管理员后台发送一条消息。

![](images/book-01.png)

### 在线订座

用户在网站目录上点击【Table Booking】，填写订座信息。

![](images/book-03.png)


### 查看订座信息

- 云打印机会立即打印订座信息

![](images/book-01.png)

- 在系统后台右上角点击消息图标，点击【查看全部消息】

![](images/book-06.png)


